一支公去14日旅行去邊到好

首選日本
8月1-14
之後8月16-31去芭提雅

飛去海參崴搭西伯利亞鐵路去莫斯科

海參崴太貴
不過都係好選擇黎
去埋芭提雅之後會去澳洲"逃避現實"

日本北陸金澤+白川鄉+富山
再去埋長野松本

仲有無推薦

紐西蘭

東歐
可以去咁耐就去遠d啦

波蘭捷克匈牙利
西班牙葡萄牙都唔錯
葡萄牙勁撚靚，d野食都幾好食
估佢唔撚到

咁長時間一定歐洲、澳洲啦

咁長時間唔考慮 一野去歐洲 一個月 ？

芭提雅機票已經買左

主要想機票平d同去一d文明d既地方

如果去台灣有咩鄉下地方好介紹
唔想係大城市